除左dell 有咩牌子手提電腦係有國際保上門維修？

去英國用
想知有乜牌子有得打電話上門維修or收機服務？？

Apple

唔要macbook

推
睇左acer個旅遊保係垃圾
msi 果個要自己拎去維修中心 等於廢

仲有咩牌子係有

得dell先有國際上門保修
lenovo thinkpad係本地上門

我見asus 都有兩年上門

你諗多左